[轉貼] 有人教大家點樣袋住一大堆gear而避過黑警搜查同藍屍篤灰

【求廣傳】手足們，忍耐很重要。

杜汶澤先生Fb講起不要挑釁Popo，分析太完善，實在冇嘢補充。

這三個月，無論現場或直播、前線或後排，對於警察的醜惡，應該也有了共識。

很多人立誓，一日不解散警隊，一生都以警察為敵。這是正常不過，毋庸大愛兩邊舐。

仇警與打飛機，不需要和誰交代，一切都是人性使然。

但在人少情況下，近距離指罵警察，百日見證，大多沒有好下場。並非侮警有罪，也不是你有問題，不過是人之常情。

但明知瘋狗會咬人，何必行入地盤踩尾巴？

分享一個真實例子，有關一位前線仔仔。

某日大型衝突後，一地裝備，學生哥不捨得掉。於是將一堆物資放入背囊，怎料轉角就見警察搜袋。

幾位路人被粗暴推埋牆，見黑口罩已經發狂當入罪。有手足見義勇為，破口大罵警察是狗。

兩邊對峙，學生哥孭住裝備，更難離開現場。

但當刻他靈機一觸，主動走向警察防線，低聲說：支持警察，阿Sir做得好！

嫌不夠藍，他甚至做了手勢敬禮。警員對他揚起眼眉，回應一句多謝，沒有攔截便放人。

就這麼，學生哥帶著一堆Gear平安上的士。司機接客極之小心，但他早有準備，一開始就全英語對話。

他假扮不諳廣東話，Download定地點的相片，唔鹹唔淡讀拼音，司機還以為遇到水魚。

沿路司機和行家對談，不斷辱罵示威者。學生哥一律少理，手機睇新聞，最重要回家。

作為黃到發黑的前線，他當然有情緒。每日用Pepe圖許願黑警死全家，自己一身傷，肋骨都被打裂。

但當刻，直接衝突沒勝算的話，大勇在於忍。自問，目標是什麼，打狗還是逃走？痛定思痛，他變了兼職護旗手。

當場，只有走到與被捕，一袋豬嘴濾罐，48加虐待圍毆少不免。

但他成功離開了。

我本人生得樣衰，時不時被龜逗。非必要情況，自我放下，做隻禮貌港豬，至少不用捱打。

某次去集會，想帶水去派，但一到車站已被截查。

警員都未問，我已經打開背囊，問阿Sir飲唔飲水。

我傻更更，警員亦無需惡。我說樓下士多賣水平，買定行山慳好多，居然都過到骨。

笑問Sir辛唔辛苦，點點頭就雨過天青。

警權膨脹，失控已經無代價。

你會躁，你想爆，當然明。
但為安全，面對面，還是忍。

未到安全區域，不做危險動作。

留住有用之軀，奔跑在自由的戰地，微笑的嘴能叫口號，握過的手能築防線。

忍一口氣，也是技能。未必要用，但先解鎖也不錯。

常言道，不要被仇恨蒙蔽，並非要你放下仇恨。只是，如果你手執雙面刃，它足夠鋒利，就最好別傷到自己。

願手足們平安，光復香港，時代革命。

IG：terry_yeung_blog ， 睇文字，睇傳媒，睇時事。

P.S.以上純屬個人意見，並不一定正確，旨在提供多一個角度。若覺得有意思，煩請分享出去，射射。

個人意見, 呢個純粹係其中一個方法以供參考
如果大家忍受唔到胯下之辱, 絕對唔需要跟

其實都係好方法。韓信當年胯下之辱都係頂住，留有用之身再同佢死過

推

我朋友都試過，係得

既然不能硬碰 不如⋯⋯

真心推

真心推 忍辱負重

為勝利
唔係為啖氣

推！絕對認同！

無錯 忍一時之氣
唔好下下想開打

Push

mon post 9表示

好快會有殺錯冇放過

唉...我都成日用
當係臥薪嗜膽

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

推
唔係下下硬碰硬
反正popo 低智 以為你真心支持

到時藍絲一齊攬炒
「點解我嗌支持呀sir你地打我啊？」

一定要推
小不忍則亂大謀
忍辱負重係年輕人都必須要學習嘅課題
而正正今次運動大部份手足都係年輕人

push

為贏唔係為啖氣

識玩

我成日都揮揮手笑鳩佢地

岩

講幾句大話 扮到好有禮貌咁 就可以少好多麻煩
有時大家真係要忍一忍

留返d力對付落單狗

Be water 的一種

同你諗法一致 搞到班友精神錯亂

卧薪嚐膽呀

越王勾踐點樣贏到吳國？
大家要記住歷史教得地既野

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

講還講加密啦

sorry唔小心一碌落去就負評咗
呢招我有朋友試過 係掂
大家不妨試試
不過一開始多人用就會唔work

君子報仇 十年未晚
好多手足沉唔住氣

p牌照推🤡

所以我最唔明成日兜口兜面屌佢地做乜，
當你一街坊，最前幾排就食口煙食花生算啦，
屌就後面屌，
如果諗住入去坐 48 做文宣，我尊重加佩服
但唔係嘅，唔想入去玩嘅，
離遠啲先嗌有著數，你要郁手都要引一兩個出黎啦

忍辱負重，係其中一個方法

正確心態

依招係少人用果時係奇招
但用耐左同放撚左上黎比Mon post狗睇完咪廢左囉

好呀咁即係趕絕晒真心撐佢地嘅傻仔，真正全民仇警

推

同埋唔好見自己企後排就放心屌狗
如果你周圍既人未有準備隨時要走
例如街坊老幼食花生
你屌咗，我驚班癲狗又發難亂咬人

唔係咬你姐
但你對得住比人咬嗰個咩？

當然你可以話我驚太多

但事實係你屌佢 佢唔會求你唔好屌

阿富汗反恐美軍死5千人，仲多過911,點解？就係敵人隐藏於巿，殺你一個措手不及。當然，大量烈士亦都係主因，不過大家應該從中學習，減少前線損失。

能屈能申先係真男人

換完衫麻煩做同你身份完全相反既行為

其實都係要睇運氣
你成個個款係後生仔學生哥
打扮又唔似街坊真係唔好主動埋狗身

以後每當皇軍進埸，市民夾道歡迎，再加掌聲鼓勵，多麼感人嘅埸面!

小心演技太浮誇

大局為重
推

我就係忍唔到啖氣果type ...

agger

你個名啦 國難當前... 忍到就係你贏！
心浮氣燥嘅我都學緊

錫佢春袋

胯夫韓信

對班殺人犯有禮貌道理我都懂

個個都咁做呀sir會以為自己好多人支持..........

忍辱負重
醒目晒

但望住班狗on99放你走 仲笑笑口對住你
嗰下真係爽撚過即場開佢波

走甩咗再大聲嗌︰講笑咋

大丈夫，能屈能伸

可以帶到成袋gear全身已退 = 撚狗成功
冇人會睇低你
C9跪求各位手足萬事小心，忍一啖氣，等成班黑警被國際法庭制裁時先再大聲喊大聲笑

Sorry can't
尊嚴原則問題

忍！！！

智取

要威咪俾佢攞下彩
全身而退之後再慢慢清算佢都未遲

其實搵D銀髮族扮廢老先最安全

Agger

係得
不過講左岀來就唔得了
呢到有好多mon post 諗定新招

真心 P牌照推

好撚君子

實證過係有用
不過依家冇lu

雙面間諜

大勇在於忍

推 無謂同啲狗硬碰

[幫手置頂]必須要承認我哋贏在人數 輸在心態

up

要啲演技

屌 咪爆出嚟

成大班一齊向阿蛇俾禮就好笑

試過係得

遲啲屌9埋啲真藍絲就正

期待呢一日

人多就谷，人少就縮，君子立危牆之下，為左迎接勝利之日，不作無謂輕生！

有時當面屌狗純粹當下發洩
但增加自身危險 必要時要忍

屌狗有另一樣重點
就係要佢哋無時無刻
都覺得全世界當佢哋係敵人
等佢哋壓力越嚟越大
扮frd係就係過到骨
但係如果個個都咁做
但係會令班死賤種以為
真係有好多人支持佢哋
而且咁多人做
遲吓一定會照搜
所以係冇撚用

扮完驚俾人獅鳥/起底

你咁講即係叫阿SIR懷疑晒所有人, 包括藍絲啫 等睇藍絲被推埋場搜身

Tui

真係work
有friend發完夢見到附近勁多狗check袋，即刻去買個好cheap嘅喼，再買兩袋餅and朱古力扮水客，去到狗附近大叫支持香港警察，成功直行直過

啱最驚呢樣

越共都類似 唔打仗就消失係村民之中 攪到美軍動草驚蛇 一係就放過全世界 一係就殺曬全村犯眾憎

韓信都受過跨下之辱
但最後佢官至大將軍
勾踐卧薪嘗膽
終能復國
成大事者必須不擇手段
連吞聲忍氣都做到就係真正既不擇

我自己試過將 d 裝放入密實袋
放係d葉好密既花叢
又試過放係後巷
之後第二日返去拎返

所以已經晒氣唔想屌狗
寧願同啲狗玩吓追逐遊戲好過
反正一身黑一定係目標
自問短跑一定唔會輸

眼見好多前線都好後生，一股熱血。但係有陣時真係要人一人，對方唔會因為你熱血，或者你嘅大義已放過你。反而用其他方法明哲保身係需要你嘅力量嘅時候再貢獻出嚟

一句講晒，be water 典範

True

True
好多時大家睇完新聞好嬲，落街屌完狗就覺得自己做咗嘢，然後就冇咗件事，直到下一單新聞出咗就再loop

你落街撚狗佢地係狗毛都唔會少一條㗎，真係要復仇嘅就神獸/裝修/整車啦

Pish

唔係人人得 可能年紀細就得 上次附近幾個人著全黑唔查 走黎查我 果日仲要係連背囊都冇拎 都比狗查好撚彩咁岩果日咩都冇拎
利申：一戴口罩就會好多人走黎講加油同小心啲

一直都係咁每次都成身危險品成功全身而退
換完衫就着白色扮路人
路過唔會屌狗唔會行太近班狗度

Pretty useful

單拖嘅可能過到骨，前提係你身上無傷

大丈夫 能屈能伸
小不忍 亂大謀

為所欲為tee 保平安

為所欲為T d 朋友

天琦話齋：因時制宜

只盲目相信勇武就會成功係不可取，要因時制宜，審時度勢

留住有用之軀係真

但係如果做埋手勢俾手足誤會咁點

最緊要手足冇事，咪當扮吓傻仔囉。留命最緊要！

岩呀 孫中山都唔會同清兵講自己反清啦

推呀

咪呀

好同意，但忍唔忍到另一件事

被記者影到我驚被自己人起底
老豆揾仔

推安全最重要，有咩戰場上見

Push tui

記唔記得我post過呀叔點樣喺黨鐵站撚狗呀

就係先讚狗狗good dog然後回馬槍一路跑一路反屌

同意

可以講埋屋企人都係克警，有效果加乘

推 不流血不被捕

唔反對你咁做
不過咁係其中一個原因令班狗以為仲有好多人撐佢地

笑撚死 好方法

，

係愛啊

即刻比狗拉左咪又係少左個反對佢既聲音出現

好勁

忍辱負重

叻唔切，同陶傑講啲香港人用bno 去歐洲小國定居一樣

叻仔安全就得家啦

君子當忍辱負重

好難，宜家d popo基本上見後生仔就逗硬

已經做緊

唔值得為gear冒呢個險

啱啊手足我都係，做大事就要忍辱負重

送返支cream soda比狗飲

搞到藍都要俾龜逗

古之所謂豪傑之士，必有過人之節，人情有所不能忍者。
匹夫見辱，拔劍而起，挺身而鬥，此不足為勇也。

而家d人一見popo就屌就睥
你咁難得有禮貌都唔會搞你
你表示少少關心 佢地馬上當你自己友
因為太罕見

小不忍則亂大謀

講左好耐 唔好硬碰硬
依家唔係塔你48咁簡單
係扔你落海
忍一忍 就多一個手足留係到

一字曰:忍

好方法

上兵伐謀, 兵不厭詐

屌講曬出口

手足會唔會太醒

呢種先叫be water
能屈能伸敵人先至頭痛

我地做唔到項羽
但勾踐一定做到

如果冇裝同企係安全距離
請大大聲屌鳩班狗
振奮我方士氣同時cover 緊拎住裝走既手足

我都係咁，其實只要保到你安全，你之後想點屌班警都得

一個字 忍

其實係最好方法，扮同佢地影相 拉近距離

呢篇文終於推到上黎 太好

推推

push
搵兩個女仔買兩支水行過去話 阿sir 辛苦晒
之後有gear果d就後面過

推俾其他手足睇

其實幾好
而且班狗個心態應該係好想得到市民嘅尊重

同意
做大事要忍一時之氣

忍一忍
少條浮屍 多個手足

我之前開過post叫人唔好近距離同警犬嘈

屌你 唔好爆出黎啦
銀髮扮廢老呢招咁講出黎
連登有大把狗呀
咁口疏

未撚見過唔挑釁
淨係撐犬
會被手足打

中間嗰句多咗嘞
想害撚死人？ 五毛定咩軍師？

琴日帶住裝成班狗係到搜人 我同frd行過去狗車撩司機狗傾計 之後啲狗行過唔撚理我地

絕對有道理

仆街咁撚揚以後點用

tui

百忍成金

好正
p牌推

一見你後生就知咩料

依家班狗有人讚下佢已經好開心 睇下微博班嘔心狗仔就知

無錯
希望後生仔參考下

推, 忍一忍, 做大事不拘小節

朋友都試過
真係掂左

著住藍衫 拖住gip行過 乜事都無

要刺殺都要近到身

同意。如果有更重要嘅嘢做緊，無謂正面衝突，因為一時之快而比狗咬好唔抵。

咁先正
啲真心膠藍絲到時就一齊比人拉埋坐48個鐘

正如大把藍絲，狗女會扮好人
姣你，讚你，逗你套料

少少智慧保命而達標

點都好過轟烈地變成浮屍

但你仲出到po

代表

鬥智唔係鬥力 忍一時之氣
留有用之軀再鬥過

燒著著埋堆真心膠

教多大家一招

帶裝落黨鐵 / 經過危險位 打定個電話比熟人扮吹水 一路有講有笑

見過有手足比人追 轉角暗位換件衫之後見到狗就比手指公 叫呀蛇小心啲 加油
班狗竟然好感激咁講多謝

同意！留有用之軀

忍

冇錯

俾手足打簡直係無上光榮

未到安全區域，不做危險動作

True

運輸兵表示work
最緊要大搖大擺咁行過
更加好就對班狗笑下

大愛高質post
希望有多d呢d實戰post

就算佢明知可能係扮都好
其實擺出個傻更更樣笑
都難d一棍毆落黎話你假既
人性：有邊個警察唔想相信自己仲係有人支持？

好文一推。
情願忍一忍都好過白送頭，留返有用之軀多個手足多一分力量。

啱呀

真正做到Be Water嘅少之有少

因時制宜

做人要識靈活變通，唔好硬鬥硬，就好似太極一樣，陰陽調合

推韓信當年忍跨下之辱留有用之軀日後做大事，我地都要智取班仆街！

岩，比人屌幾句，撐幾句警又點?為左香港人可以嬴，依少少屈辱就得d乜，比起比人打比人污辱既手足算得d乜?
係戰場被捉，冇得講，但其他地方可免則免
留得返係戰場，仲可以留有身得同佢地死過

大丈夫能屈能伸最緊要保住有用之軀

藍絲表演： 屌...擺埋我地上枱

夢完會著藍衫 有時全藍
見到同路人會鄙視我，係有少少難受既但感覺安全啲
尢其夜晚肯定有國安/狗跟人
小心耳帶無線耳機既中年呀叔
平時住慣個頭，有啲陌生人未見過既話一定要保持警覺
唔係自己區玩既一定要小心，提早返屋企
有人跟既話停底開手機直播用前鏡望個人既樣
唔好望後俾佢認到你個樣

高招。。

就係你呢D撚樣, 令黑警以為天下無敵!!!!!!!!
黑警查, 第一件事開直播, 就算俾人打死都要攬抄

真正的be water

忍一時之氣呀

仆街啦 我以後點走 屌

能屈能伸

難啲wo, 班狗見你有背囊就搜架啦
如果唔係單獨行事更加易比人搜

一早咁講

我個樣係典型示威樣
話撐佢佢都唔撚信

除低gear就係玩狼人

我會練好D戲

係既

都我撚急
一見就打救佢啦

唔關事 你唔好等佢逗你先話撐佢 太遲
有時咬下牙根 深呼吸
然後主動啲行過去 眼望眼會畀人感覺誠懇啲
「哇，呀sir辛苦哂，啲甲由走哂未」

問完個心就會狂跳 佢信唔信呢
依個時候就會有好多街坊鬧返你轉頭
「細細個就是非不分」
「你讀屎片咖」
「做雞啦你」

隻狗通常就會叫我走先 話收到我心意
咁我就袋住成袋gear同成陣tg味嘅衫同鞋施施然咁走

唉其實好多手足都知依個方法
只係唔係個個想用 自尊心高嘅寧願博一搏
嗰樣爆出嚟 即係變咗無用

都好嘅 逼啲藍絲攬炒

我唔介意比手足儲經驗唔好斷手斷腳毁容就得

高招

Agree, 鬥爭唔係鬥氣

夠有用之身

會唔會係咁
班狗見後生仔咩背囊就搜

狼人…殺
咁鍾意撐警丫嗱

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

到時仲可以笑9班藍絲支持警察呀拿

輕輕一推

其實佢係Jer Sir，真心勁，不過無人識
可惜做過100毛阿頭，而家連page都棄鳩埋

睇Jer sir ig，好似有官非

講下嘢都出事，好L on9
我同學走去選區議員就俾人打，香港好似做乜撚嘢都死，點會唔支持攬炒

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

pish

難還難

真係貼地

不嬲都係咁玩架啦，手足不立危牆之下

推，有用

係屋企, 何嘗唔係要扮到中立咁

扮過火

之前快閃中環，大把西裝友上返行人路，見到狗都打晒招呼

其實真係be water

行過宿舍 : 小朋友哥哥都好支持警察嫁, 你嗲地係咪警察?

哩招其實好有用,
用得多D黑警會開始連藍屍都唔信, 以為佢地都係示威者扮
到時藍屍自然比人招呼
可以離間哩班仆街

物資組一早係咁做，講句支持警方，拉哂d暴徒，物資安全，當然係中年人樣，後生樣太危險

推 唔需要同佢硬碰
留返條命上齊裝先同佢慢慢玩

欺善怕惡係正常
多狗緊係扮普通人
自己人多就行返轉頭屌

走得到就係贏家

係可以，但放上黎之後，有啲傻豬係唔係都用，就會冇用

只能冇選擇下用

屌你老母，又一紙上談兵。
仲有2千幾個正評，咪害9人la

咪撚講啦屌

高危狀態扮藍絲保命
撚狗留俾安全街坊做

推
笑住插佢地一刀

加鄉音

單拖遇到撕紙狗，唔好起衝突，突別係女仔，不如行埋去同佢一齊撕叫佢撕乾淨，各區都有文宣被廢佬畫花左可以撕左去，再唔係行埋去將佢撕唔乾淨的地方撕乾淨，方便之後文宣再貼過

做人應該 能屈能伸 癲狗強勢 唔好同佢硬碰
賭神都有教
遇強即屈，借花敬佛

其實個情況同做哨點穿過狗防線一樣
要比班狗覺得你無威脅

成日都輕鬆帶住Gear穿過狗防線

推
做人嘅智慧同道理，
唔怪得手足年少氣盛會同佢地衝撞。
但，多得呢份勇敢衝動，
先會有勇氣去代你班大人企出嚟。

你班大人請問可以做啲咩帶佢地勝利呢？

越王勾踐
臥身嘗膽
做實事就更加要忍

新撚狗技

個人覺得 和理非得個口罩嗰D應該要繼續屌狗
一陣個個都咁做變相鼓勵對家變本加厲

唔知係咪我個款唔似示威者, 平時出街都係用大背囊裝好多雜物, 間唔中去d旺區都會遇到一大班popo企喺前面條路, 喺佢地中間若無其事行過都唔會逗我, 有時我會行埋去禮貌地問下過唔過得, 如果唔得佢地多數會用d正常語氣叫你行第二度; 咁如果有袋gear嘅話最好都係唔好博, 避開佢地啦
又可能我個款似藍絲, 尋日喺MK用部相機仔當望遠鏡觀察遠處情況俾個女手足懷疑我影人相

黑警到時打招呼都照查

我都係
行過之後我先大聲講講笑咋

好有道理, 推, 忍一時之氣留有用之軀!!!!!知唔知呀各位!!!

咁我穩陣d會做戲做全套

係有用架
你對住黑警話支持佢地
班白痴開心就乜9都唔記得
留住有用之軀
唔好硬碰

用呢個道理玩暗殺都得bo

推！！

呢個堅要推
發完夢最重要係安全回家
逞口舌之勇並不是真勇武

利申：保有勇之身外都要其他手足齊上齊落

小不忍

Me 2
發夢有裝
但低調回家

講唔出口
我寧願見到即刻跑
我跑得快 追到我先講

大家記得用啊

Cls
寧鳴而死，不默而生。

日本皇軍好

更好
到時真藍絲攬炒

轉個頭心諗：傻鳩，咁撚易呃既

人地藍到發黑
我地黃到發光架

當練嘢囉

其實我試過同差佬講普通話，再加啲卷脷口音，班黑警態度好到呢

擦鞋仔永遠都唔會比人屌。。。幾好。。。

敵強你弱時緊係安全為上

真係要Be water
就算要化作泥水........

藍絲：？？？？

推
直接罵係冇傷害力，仲會被狗咬
要留有用之軀抗爭
大家都要學識笑裏藏刀

揚左就唔得嘅啦 唔好再犯bno 黃世柒嘅錯誤

你啱ar ... 不過我寧願避開d 狗

咁樣佢地會誤解好多人支持佢地濫捕，毆打市民
你無形之中會令被捕既手足比人打多幾棍

人人做卧底，化身任何人

岩呀 保住條命仔

大家要做到有勇有謀，智勇雙全！

最好都係有人配合屌班黑警，咁讚先顯得讚佢地更矜貴

有用幫推

推到藍絲都要比popo撚

平時屌得大大聲果班打果時又唔見人，得把死人口，同隻芝娃娃無分別。

比狗咬果下嗌: 自己友!!
隨時以為你係喬裝 一放即跑

兄弟爬山

721
831
101

保護自己最重要

大丈夫 能屈能伸

留得青嶼在
留個有用之軀 繼續走下去

微微一笑 點個頭
當係看更阿姐 say 個hi
講句辛苦哂阿Sir
好好先生 安全回家

有勇有謀

留得青山在，那怕冇柴燒

必須再推

手足唔該要能屈能伸

推到有人睇

但始終要孤立狗隻
為求自保而刷佢地鞋 會更佢地以為有人支持 變本加厲

有用post push

黃到會發光

留有用之驅，作最大反撲

光復香港 時代革命

雖然講出黎幾好
但爆出黎比人知都好on9

到時咁啱有隻藍屍帶左把𠝹刀

你班仆街，爆晒出嚟之後警察會無差別咁搜埋真藍絲，D藍絲本來以為自己有特權，俾人查實屌晒鬼啦，分分鐘轉埋仇警添呀

遲啲見到啲藍絲都覺得佢地扮野，到時真係難分真與假

極有用

大丈夫能屈能伸

真心work
利伸試過

Be Water

Terry係高汁
由Jerry sir年代追到而家

要贏就要不擇手段 總知內心 仍然係忠於自己

身有屎撚狗最戇鳩
無論任何情況下都係自己安全唔好俾人捉最緊要
扮藍扮傻雖然好影響原則， 但係事實係非常有用

到時連深藍廢老都connect 埋

隐

可惜現實大把人忍唔到

推，戰術post

推，好文

對住黑警最緊要冷靜，唔好驚
和理非上身

唔係好明點變本加厲 佢不嬲而家唔gur邊個就打㗎啦 捉返去唔小心打死左咪多條浮屍囉
屌狗令比狗屌既風險上升
冇必要就唔好做埋引曬仇恨值既事
唔好因為一時衝動而屌
係就要等救人果時引開佢地

你明唔明講緊咩
因為屌差佬搞死左自己 我講衰啲就把衰口搞到埋有手足比狗咬
覺得好光彩？

推 大丈夫忍辱負重 能屈能伸

無錯

其實係得 自己都試過 但你咁po出黎 就會唔work

推
不過呢招唔好濫用

上次有個藍絲呀婆叫支持警察
隻哥布林即刻吠

咪扮嘢啦 屌你老母

D狗同藍絲都好撚蠢
你同佢講句加油就會以為你真心支持佢

推
好好笑
希望冇用到既機會啦

真正be water 嘅心境

樓主 好波

揹住背囊就話啫
稱埋個袋咁明顯應該冇得呃